［新年笑片］我要發達 屌打 未來外父插女婿

我要發達有香港殿堂級笑匠Bob 主演
演技好好 笑位有創意
同女主角有不少火花

相反 未來外父 淪為低俗笑片
mr. white 以為自己仲拍緊breaking bad
演技同BOB冇得比

大家點睇

畀唔畀到江湖悲劇水準

James Franco同Bob 比
你唔好玩我喇

寧願拎去捐都唔睇隻精蟲既片

差好遠
未來外父好笑咁多
BOB真係輕輕都無想睇佢既興趣

睇La La Land

笑片牙

誠意推介俾大家

你當小男人週記死架?

未睇過

高汁影評 睇完好睇我要發達

一齊睇？

但why him係聖誕檔期既戲黎

老老實實真係幾好笑

識貨

淨係大波波 都值得睇

bob高幾班